呢隻保皇狗打手日日話反中,一到關鍵時候就收錢去大陸做野

雨革完
即刻去大陸做野
香港冇得做？
一做就四年
做完即刻來香港搞所謂抗爭

仲要開分身又開錯ac
証明佢有分別去製造支持
同大陸一撚樣

自己去大陸做野就得天經地義
人地移民外國就失敗主義

自己去雨革完去大陸做野就理直氣壯
人地出post支持政黨就又五毛又打手
一講唔掂就屈你冇出過街抗爭鍵戰
之後吹自己出來貼貼紙
將其他人質疑當冇到

怎樣才能說服關愛座hunter

1,
只要是關愛座hunter做 就必定正確
那怕他曾在雨革後關鍵時刻往中國工作四年，用淘寶，買中資

2,
若然你現在移民 你便是散播失敗主義的五毛 (雨革後在中國工作四年的關愛座hunter不計算在內)

3,
不論你提出什麼質疑，只要你沒有出來抗爭 你的質疑自動無效

4,
即使你曾經出來抗爭，他說你沒有 就是沒有

5,
假若你支持關愛座hunter不喜歡的政黨
你便是打手五毛
即使他自己曾開分身而忘了轉帳號

關狗只係識不停推舊post
想洗走呢個post

同一套道理
冇人入到來幫佢解釋

對人不對事

又扮睇唔到了

搵分身負評你就叻

又深潛

笑死我
連回都唔敢回

關狗呢

怎樣關愛座hunter才算賣港

1,
只要是關愛座hunter做 就必定正確
那怕他曾在雨革後關鍵時刻往中國工作四年，用淘寶，買中資

2,
若然你現在移民 你便是散播失敗主義的五毛 (雨革後在中國工作四年的關愛座hunter不計算在內)

3,
不論你提出什麼質疑，只要你沒有出來抗爭 你的質疑自動無效

4,
即使你曾經出來抗爭，他說你沒有 就是沒有

5,
假若你支持關愛座hunter不喜歡的政黨
你便是打手五毛
即使他自己曾開分身而忘了轉帳號

6,
被別人質問為何雨革後一定要往大陸工作四年
不能回答時只能裝傻
不停推其他post
同時卻不停指責其他人是五毛
是轉移視線
卻不敢正面回答

只見負評
完全冇人可以幫佢解釋
佢自己都解釋唔到
睇來關狗都好識利用負評系統

搵個答都冇
你班垃圾